打場網球要幾千蚊，我以後都唔打啦

網球王子

似係貼紙喎

你有冇咁大力呀?

大陸車都冇咁廢

認真?

個波無裂開?